政府係咪唔知咩係阿茂整餅？

睇viutv見到財政預算案個廣告
個男人對住陳茂波講，呢個咪整餅嘅阿茂
係香港人都知阿茂整餅，無嗰樣整嗰樣
即係想講政府個財政預算都係咁無嗰樣整嗰樣
而家政府無晒公關咩，咁嘅廣告都出得街

關公災難

三跑
港珠澳
高鐵

On9當有趣

成個政府都離左地 公關都比無能者坐埋
真係同共產黨一撚樣

廣告可能係豬那人設計
唔識正常

呢句野通常係貶義

你見楊潤雄出嚟拋書包但er er er就知啦
成班友淨係識擦鞋
半點墨水都冇

政府有邊次係唔柒

個政府係垃圾嫁啦

懶親民 好撚柒

柒到飛起

PR手足做到嘢

玩鳩市民為樂

唔潮語都算
家陣連諺語都錯

廣告好黃

可能想加稅，打定底

點撚解會唔知呢句係歇後語呢個廣告個project manager真係炒得

見鬼勿O嘴，潛水怕屈機

想扮鳩哂好笑 其實係on9

證明正苦做宣傳班人個腦真係裝屎

我諗正苦原意係想用阿茂整餅黎做個食字gag
但個gag完全唔好笑得黎，又無諗過阿茂整餅成個成語本身就係貶義

無拍錯呀，港共最鍾意阿茂整餅
無個樣整果樣既啦！

人地手足黎嫁

宣傳果個一定係手足黎
佢用咁樣抗爭緊

郵輪碼頭
美食車

搞邊樣衰邊樣

好貼切

無文化真可怕

有無link

聽到個廣告嘅時候 我以為係屋企人講 話佢乜唔係整餅嗰個咩 點知係條廣告

笑撚死, 黃PR

有5個人，5個人都有訴求，五大訢求

成班政府做既都係傻鳩黎架啦

仲要臨尾補一句，分唔到假膠定真心膠

真係好on9

竟然唔貼习爺爺頭相
成家作反

想食字搞笑都要諗下個意思架

冇最尾嗰句都還好
但講到咁白就真係唔知真膠定假膠

明個意思咪得，係要放大呢啲位

屌你 做乜篤關公手足灰

唔係通常

係一定係貶。

好正

最後嗰句想點...

市民嘅訴求想你班撚樣減薪再用落民生到
但講完你班撚樣又唔撚聽, 咁我講嚟托柒咩

佢哋自以為風趣

自嘲

每次睇到尾個阿叔走出黎依個咪阿茂都尷撚到仆街
屌你懶係幽默咁

整廣告個個明串呀局長

屌

正府入面全部大劣人你期待佢哋識呢啲廣東話?

快d 叫佢派錢好過啦

應該係請agency
我反而估整果個實知點解
但收貨果個AO應該係弱智

爆料 廣告公司玩9佢地

可能take咗「無嗰樣整嗰樣」literally

經濟不景氣下提加稅！

不要問 跟黨走

離地到呢D俗語都唔識

擺明係agency識玩，靜啦

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

中國共產黨害死全世界2百萬人，搞到民不聊生
冇晚市堂食、冇得做gym、永遠要帶住口罩都係武漢病毒實驗室導致

9成又係E間做

係為咗幾毫子而去走粉嘅阿茂呀

呢個好笑

但真係沒個樣整個樣，沒講錯

呢句野原本係正面
啲餅賣曬，無啦，就先整賣曬個樣餅

你up乜9

未必弱智 可能有心

佢講事實啫，冇錯喎!

第一次都有咁想法。
又要抄經典度告又要懶係好似好笑咁。

其實唔要果句啊茂個廣告正常，但成件事真係好on9

港共科水千幾萬俾支那公司拍廣告，成間公司都冇一個識港語

有 FD 做廣告
之前有啲政府廣告判上判
最後一個人做，佢得幾千蚊落袋

你支那仔黎？

出到街就係因為落決定既人講完覺得好好笑

連個廣告公關公司都係指派有關係既...............成班庸材邊個會首先敢SAY NO

ON9唔係第一日嘅事啦

公咩關啫，而家有公安咪得囉
佢整舊屎出黎你唔食想反抗就國安法
使咩理市民感受？
你以為個廣告拍比我地睇？
循例送錢比班電視台渣

你哋真係唔識，支共就係要搵班傻閪管香港人，班官愈on9 愈侮辱香港人，支共就係要笑香港人連垃圾都不如

佢英文版好好笑 唔知係咪要襯返波叔 唔揾fluent English speaker拍廣告

自己都知自己阿茂整餅啦咩？

叫佢地唔識玩就唔好玩啦，越玩越肉酸。

屌有冇咁撚on9
香港最出名既偈後語都唔撚識

以前係有正面嘅意思

但係一早約定俗成係用嚟鬧人

唔出呢個廣告嘅係邊到鄉下

再講整餅係香港人，條撚樣理論上係分餅

我之前以為係viu TV咁把炮
但係原來係廣告嘅一部份
自己柒咗
Viutv播完陳茂波個廣告 之後幾秒有一個畫面

係又點
香港人=喪家之犬
整塊屎餅你都含淚搶住食

似係林奠d屎橋
佢覺得與其俾人嘲諷不如先自嘲
又話自己係一個冇銀行戶口嘅特首
扮到好似好唔在乎咁

唔使公關架啦依家，都冇當過你地係人

係囉 擺明成條橋都係賣你 你竟然受

擺到明同你班二等香港人宣戰
人 我照拉你
監 我重判你
藍絲 我放生你
錢 我唔俾你

又係try my breast 個d?

一睇就笑九條七波啦

政府班人音用腦諗野咩？
以前個d潛水怕屈機 見鬼勿O咀 都唔知班人係咪智力障礙

政府嘢係咁
永遠古老當時興
攞返十鳩廿幾年前嘅嘢當潮流
就好似有條on9仔自言自語講鳩之孖碌跟住自己笑咁
好撚尷尬

全部文革教育水平

唉屌你老母真係低撚能
香港冇㗎啦
走啦

記得前幾年係拋個波比佢，食佢個波字
都起埋唔貶義
下次不如叫埋777撲火吖

整廣告嗰啲人，同埋政府approve嗰啲ao
一定存心戲弄政府

計我話 係波叔自嘲覺得自己多餘
根本財政權俾柒婆架空
係權鬥 一定係

西環北佬唔熟廣東文化 係咁上下

明明成條片可以好正常咁完好似有人夾硬要加句野落去咁明玩野

From now
HK = bad taste

笑到我 係咪智障㗎

肯定係俾支那公司負責拍la, 支那人鬼識呢d 香港諺語咩

樓主唔駛解釋
就咁放條片都笑到仆街

痴線

btw一開頭個阿叔咪幻愛嗰個黃Uncle？

10幾年前已經bad taste啦，from now

有冇睇過呢段蘋果香蕉你老母，營養豐富豬油糕呀

全個政府都冇撚尊嚴
理撚得你笑柒佢
最緊要佢地自Hi得開心
由2019開始已經係咁啦

On9支那狗
出去求其搵個廢老解比你聽啦

我都想問

佢想refer to 陳茂波個茂字啫
明句野有其他意思 但原意佢都係想大家暗笑一下
算喇 好嘛

咁樣自嘲法
同劉江華拍廣告笑自己係垃圾桶一樣

係, 好撚浮誇既演員

佢想幽大家一默
大家笑完就散水架喇
Jur 住政府都無用

似係想炒上屆財爺cosplay，仲錯埋成語，柒左

呢個垃圾政府都有人護航

你地針都無用架
都播咗岀街
大家笑完未算

尻官當道

講事實又唔啱咩？

呢個po出左，下星期可能就cut左呢段

上一個廣告係佢講有咩問題交比佢啦
然後接到個波再扔比人 姐係卸膊比人做

因為正苦D友脫哂節，D老土冷笑話，佢班靚梗讚佢好笑架其他人不了

做廣告的人以幽默方式講出事實

呢個係budget plan 如果用阿茂整餅意思 即係多撚餘

佢講出事實 無可厚非 即係香港賤民通通可不理 所有所謂諮詢都係阿茂整餅 多撚餘 做得好 講事實

垃圾先幫政府做PR

佢唔講最尾嗰句都好D

我第一次睇果陣都打個突
心唸咩事自己串自己

阿茂整餅唔洗讀過好多書都知點解啦

我向阿波建議加兩頂稅：
劏房稅 同 空置地囤積稅

兩個都係會計佬，知咩事啦

阿茂整餅——無果樣整果樣
據說阿茂系廣州西關有一間茶樓嘅制餅師傅,他為人老實,工作勤奮,每天他完成自己本職工作後,都會到樓面巡視,看看哪些餅將近賣完,或者已經賣完了,他就會馬上返回廚房重新製作,供客人食用。因此深受食客讚賞。而「阿茂整餅」就引申出「無個樣整個樣」。
現在這句話有兩個含義: 一系稱讚某人富於創新精神，如萊特兄弟就系因為人類沒有飛機才發明出飛機，我們就可以說萊特兄弟「阿茂整餅——無個樣整個樣」。
但好少人會這樣天真嘅認為了。為免和別人爭拗，最好少用。二系比喻某人沒有事情做卻找事做 (貶義，罵人嘅說話)。約定俗成矣!冤枉您啦!!阿茂!!

我幻想到條橋點出黎
同正苦做嘢最緊要揀老細講開嘅嘢
條友以前就笑自己整餅，tech嘢又話咩做大個餅
啲大嘅就懶係潮同親民，但年年個content都係唔同人有唔同訴求

psuh

想扮貼地扮親民

想俾正皮樓主，但我做唔到👍🏻👍🏻👍🏻

支那PR

幾時都係識得一橛，半桶水
好似楊潤雄噉，「以人爲鏡，er er er」

冇果樣，整果樣，唔係點過數

政府講事實你地又唔岩聽

五毛黎
一早block咗

你睇下d餸幾黃

覺得應該係接外判間野想潤鳩佢哋 點知班傻鳩照畀條橋過 應該搞呢壇野嘅公務員都好撚憎佢先畀條片出街

堂堂一個教育局局長連以人為鏡，可以明得失都唔識啦

似

咁佢又無講錯
依家個垃圾政府 真係阿茂整餅 無果樣整果樣

個老豆：加啲糖。派錢
阿仔： 要刺激。即係考慮吓後生仔政策
家姐：平衡啲。考慮各階層,都唔錯
阿婆：應洗則洗。死廢老思維
阿公：阿茂整餅。不明所意，好似老人癡呆咁樣

係囉，我仲以為自己理解錯

真係無樣搞得好
連防疫都係政治掛帥
咩限聚令
封埋啲9唔搭8既場所
雞竇，老舞群組就唔封
公屋舊樓就秒封

政府知黃圈大部份食肆
就即刻話要禁堂食
但又唔派錢紓困

全民檢測
檢測為名取dna監控為實
做完檢測依舊4，5，6波

唔止加稅
物價同租金都無點回過
我個度管理費仲話要加
痴撚線地方

又話無左反對派
立法會 可以有效通過更多惠民既政策既？

我而家只係睇到大白象工程 十萬億gogogo
愈來愈多人訓街
全民派錢 又做唔撚到
市民拿番自己既強積金又唔撚得
零售業 飲食業 食撚哂屎
係咪要每日十個市民跳樓 先可以救市

我都試過覺得個政府咁撚垃圾
以前亞洲第一
而家衰撚過澳門
就連打咩疫苗 點打
都要跟澳門 食人口水尾
真係好撚垃圾
唔講林鄭 全部高官都食撚屎啦
劏房波 大波華 全部都無撚用

波叔出城算啦

黃PR

啲菜仲要綠色 仲唔係暗示蔡英文

垃圾政府

呢5位都拉得? 串9波叔

保護手足
唔好推

有墨水果個咪唐英年
屁股決定腦袋

禁錯負皮 sorry

原意是煲